點解Thug Life d何咁好睇

點解Thug Life d片咁好睇

can't tie my shoes but i can fuck you bitch